楊 逸 朗，連 大 灣 區 益 友 都 識

原來楊逸朗咁出名連大陸人都識佢
大灣區益友一齊反佢

本土吳三桂仇絲打